少時由9個變5個原因只有一個

就係9個冇入過何東
完全體會唔到咩叫所謂何東精神

就係團結

樓主振作

好撚好笑?

Sone先要振作呀
突然間有3個確認唔續約
實受好大打擊

講完未姐
已經好唔開心

笑左還笑左，但真係好無聊

笑唔出

55

好尷尬

好撚好笑呀屌你老味

就算我真係笑 都係笑你係個白痴咋

等左半個鐘都仲係等唔到佢笑

少時既團結同何東既團結邊個會令你感受多d ？

少時認第二何東仲邊敢認第一呀

一種心理現象: 一件柒事得自己一個做會覺得好柒,但一大班人一齊做唔會覺得柒,甚至覺得型

昭美麗

屌

笑到仆街